政府再唔封關我就唯有用Galaxian Explosion夷平全中國

唔好逼我出手

noted with thx

出手吧

我嘅銀河星爆嘅最大威力可以粉碎星球，小小中國我用3成功力已經可以夷為平地

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦
求置頂

宇宙通行證 公程式